大家覺得麥紫莉個博出位策略成唔成功?

佢謊稱下海之後真係唔少人因此識咗佢
佢自爆大話精之後,好似都仲係多咗job接(ViuTv)。另一邊廂佢既形象都插曬水,未必有廣告接

成功,多job接喎
唔成功,藝人形象差基本可以收皮

本身都冇廣告

最戇鳩
等同影全裸
係人都知一影祼身價就跌落谷底
佢重要無作品就跌落谷底

多job接>知名度上昇>可以接廣告
我會唔會諗得簡單咗

你條傻西仲出post咪成功羅

袁嘉敏露點之後反而大紅大紫啵

有新聞咩佢

佢知名度上昇呢吓真,引到我地討論佢。
但身價收入有冇因此成功增加呢

多咯
係ViuTv畀人打又有新聞
畀沈震軒屌佢又有新聞